依個世上有咩會慢過渣打部ATM?

屌你老母 㩒完錢覺得自己過咗時光隧道

有，渣打部入錢機 !

渣打D機真係世界級，每禁一下都要睇得好清楚，唔係一定後悔

個system 係咪用IE 行

世紀難題
選擇一 排仲有2個男人先到自己的渣打機
選擇二 排仲有3個女人先到自己的匯豐機

去櫃台

有人排隊基本上等十分鐘走唔甩
而家都係搵其他銀通機拎錢

同lv既有....shitty bank

去第二間

渣打世界級

世界級垃圾

中銀機可否一戰

中銀機好撚快

新既中銀機快左好多